截車定圍會展？冇特首嘅升旗儀式？

諗諗下，會展咁撚大，包圍住要幾千至幾萬人
，但座駕得一部，中途截低，可能只需要千幾人，搵人係禮賓府放哨，再中途截劫有冇可能？
話就話有狗車開路，但最夠咪幾架。有冇巴絲有好計？

利申：全部發夢，9up

push